解bam左果d 記得番去開post叫人過檔

林生咁好心unban 即刻用個ac叫人轉用連登